警察係狗就得 空姐唔可以係雞？

空姐有冇用棍打鳩你？

支那人嚟
支joke

on撚9,拉

起完底就知你係垃圾嚟
想考狗都要開post問
狗都唔收你

咁雞都有愛國嘅

blocked

PR?

OL都可以係雞,點解一定空姐?

失業率6.4%，大把人冇工開
佢地有本錢做，都叫做一條出路啦
唔通叫空姐推點心車，點心阿姐做雞咩

因為警察可以係狗又可以係雞

空姐唔做雞 都見錢眼開
有邊份職業可以咁？

好想比空少用棍打鳩我

做緊高尚既 Auditor 啊我

利伸9up
廢樹陣間真係有空姐走去做雞入我數